シンプルな静的ファイルのサーバ機能にファイルの作成・編集機能を加えたもの

ちょっとした編集するのはそのままブラウザだけでやりたいという目的なので、ファイルの作成・編集のみ  
ファイルの移動や削除などは非対応  
複雑なことするならサーバにログインして直接操作する

オプションはルートディレクトリとポートの変更の 2 つだけ

```
node main.js --root /opt/files --port 9797
```

